＃TheWorldStandwithTrump 有冇得諗

我呢啲老餅無乜用ig twitter呢類app嘅經驗

不過呢類hashtag 只要帶動到輿論就已經足夠
好多時個官點判都要睇下成個社會嘅大氣候

如果傳到其他國家都跟隊當然最好

推

Push